偽俊仔真係賤過狗，咁落去一係就俾人打死，一係就打死人坐成世監。

為咗賺啲ot鐘